【71站出來】阿仙奴18-19球迷吹水區 MXIV

Sunday Post: Celtic board are considering #AFC 20m (upfront) + 5m add-ons offer. The London club are also willing to include Jenkinson as part of the package.

Sunday Post: Having had two bids rejected for Tierney, #AFC third bid of 20m plus 5m in add-ons will see them matching Celtic's valuation for the player.
…

Leaked images of Arsenal’s home goalkeeper jersey for the 2019/20 season, manufactured by Adidas, set to be released alongside the home kit on Monday, July 1st. [@Footy_Headlines] #afc

20m+5m
中間其實可能20m搞掂
因為送埋贊狗去所以貴左

梁家輝

係咪癡線 班廢老連梁烈士個壇都拆

唉

雲加

撕一貼十

政府同黑警唔敢拆
搵呢d condom拆

法治精神

點解又有人跳

Ifc?

係
未知原因

好撚嬲 死廢老

Ifc又跳多個...

共狗真係冇人性

屌 香港ozil都有去

邊個香港ozil

係咪又有烈士

又跳
你班仆街唔死都冇用
連苟活都唔算呀而家
睇多兩本書睇到歷史幾多人笑到最後啦

陳友

垃撚圾

依個都唔知關唔關事

溫拿成隊都戇鳩

咁有幾奇

落大雨淋爆班死廢老

明明應該係佢地班偽人最怕送中
而家就走出黎撐警
真心香港無得救
lala聲焦土算 大家齊齊做中國人

實係有人動員啦

撚伯 B哥哥

好彩我屋企冇廢老，如果唔係實屌柒佢哋

不共戴天

係咪ifc𠴱位女仔

未firm

個班廢中 真係好恐怖

OG 電話殼IG tag 我轟 英甲係咩意思

叫曬我轟手足唔好幫襯OG了

屌你老母我要留番條命睇番含家產廢老
一個一個死

岩岩踢完波一睇fb 火到仆街

煲底要人呀

個單野未知咩事
得當時在場既人先知咩事
唔敢講邊個對錯

即fol

死熱狗

賣廣告 reported

好嬲 下次見到真係打鳩啲廢老

出黎幫手啦
仲下次

出黃旗

投票俾工聯會既廢老,支持工聯會幾十年
走去撐驚,真係笑話

何妖老竇老母個墳大慨位置比人搵到

林卓廷 橙...

引班廢老去美帝領事館就好睇

廢中廢老幾時死

班廢老出手打人無事

伊禾比：艾馬利決心返前4

阿仙奴去季英超只得第5名，未能夠重返歐聯比賽，伊禾比說艾馬利決心在下季捲土重來。

阿仙奴在歐霸決賽不敵車路士，失去冠軍兼歐聯資格，來季繼續踢歐霸盃。

伊禾比說球隊不滿足於這個情況，力求來季有所突破：「我們肯定想返回歐聯比賽。大家都想在去季成績之上再進步，如果不成就盡量贏多點比賽，包括歐霸盃在內。」（）

喺香港唔小心撞到人好難避免

一個一個咁死太慢
一炮過死一堆ok?

Y not both😏

一間見

天琦

真係全部廢老樣
相由心生

好有鬥心

蝦*3

屎尿都未用過

點解要死

屌你老母
好撚嬲

又有人比人打

連議員都夠膽打

夠疆班狗今晚咪撚拉人
隻揪啦出黎兩邊

一邊對嘅係平民
一邊對嘅係警察/暴政
痴線

夠撚膽隻揪 我打十個

一個撞低成排廢老

人形坦克

一衝埋去班廢老變晒肉醬

越諗越嬲

一個專業樹木工作人員 帶鏈鋸出街係好正常既事

我地攞盾都比龜逗 仲合天理既

笑撚到我

777死左去邊

又辣著返唔小人 包括我

又幾有道理，比狗逗都有藉口

譚詠麟：「警察哥哥，你哋辛苦晒。我唔識用粗口講，但係我可以用我哋言語表達，就係，如果再咁落去，香港係冇得救。因為執法人員咁樣俾人攻擊，全世界都未見過。如果大家去過世界各地，睇睇其他國家嘅暴動，係真真正正示威嗰啲俾人扑頭。嗰啲唔好再講，太血腥啦。只能夠講一樣嘢，希望我哋家和萬事興，好冇？我哋繼續支持警察！再咁搞落去呢，冇人可以管治到香港，唯有請一個人出嚟，我話嘅！就係叮噹，同埋大雄，攞個法寶袋出嚟，唯有係咁㗎啫。」

黃大仙又跳多個

Latest on William Saliba from @ManuLonjon: No 2nd bid from Arsenal yet per his understanding, but another meeting between Sainté & the Gunners is scheduled for the beginning of the week. Tottenham not understood to have made their 1st bid yet.

又走左個...

Ifc𠴱個？

係

和平？仲同呢個垃圾政權講和平？
你可以唔衝，但咪再阻人衝，
係咪要搞到香港年青人集體自殺你地先識醒？

睇cc台話係，
但佢跳係咪關反送中事就唔知了

呢排啲事一定有影響

黃大仙𠴱個千祈唔好有事一日走兩個真係屌唔住

佢fb有講

果個真係佢fb來?

呢排個氣氛真係好壓抑有時灰到寧願做隻吃喝玩樂既港豬算

有小小良知都應該做唔到

但係都要平衡下

連呢啲事都消化唔到, 好難成事wo ching

你話我厚黑都係咁話

成班ozil咁, 真係踢條撚咩

做唔到呀，所以咪抵我地流淚流血傷心灰 做一個覺醒既人唔易，但呢到屋企黎

就算做唔到Xhaka咁熱血,
都要好似Jenboy咁生存落去

要d時間姐... 有血性既人先會咁

個個心理質素咁好咩
一定會有影響情緒,睇下幾時走到出黎

岩呀林鄭佢地就係學到贊仔咁無恥先捱到有今日

u 公務員

依家先法國jenboy其實唔易做 當打長期坐冷板凳 俾隊友笑 高登仔串 各種冷嘲熱諷

你問下立法會班垃圾會唔會驚比人冷嘲熱諷

個個咁厚面皮咩 以後迷贊了

高官式踢法贊仔傳波有佢地咁勁就屈哂

驚自爆

唔好睇唔開 你有我地啊

留條命睇阿拎r聯冠軍

你地全部同我留番條命
睇廢老同高安基落地獄

我地一齊睇爺爺回家

你班仆街之前又話贏咗要一齊G煲，未找數你班撚樣都唔好死住呀

等緊

聽日一早飛的吧

而家黎啦
慳返的士錢

你連做阿狗都頂到啦
有啲乜會頂唔順呀
沖個靚涼又係一條好漢

屌你老母可以咁樣打尻人 死廢老又屌尻人用暴力
自己出到黎咪又係用暴力

你聽日好同我帶埋你老婆出嚟

屌人侮辱記者，點知自己屌得仲勁

佢地連大公報 香港01 既記者都打
根本呢班先係暴徒 成班都係無接受過教育
係大陸走落黎香港既死支那畜牲廢老

禾聽日會出牙

聽日6點半係煲底/愛丁堡定邊度

煲庭先，有咩到時再睇情況

班廢老收左錢要做下野

Jg出黎 又要地裂了

裂左第一時間埋你落去

唔係又話630灣仔等咩

無知一問 遊行有茅吸煙區可以上下電架😑😑

無人湊仔牙
靠你地了

所以睇情況總之政總到灣仔個帶啦

垃圾

聽朝煲底

屌你聽日有老有細架

到時奶CI

有咩關係=.=
二手煙個個都可以吸

煲底呀

你係咪痴線

你都有資格話人痴線

聽日有咩需要買比你地

哥哥需要愛

連儂牆

一係做過紅衛兵，一係就六七暴動個啲暴徒

哥哥須要女

收爹啦三腳架

Sorry小妹有鳩

有時間睇下呢條片 bob叔呢d 每一句說話都中哂 個心會震一震 好撚有同感
相反達狗

達寇咪撚再出黎 講一句屌一句

係呢個時候 飯碗同人性 有少少良知都揀人性啦 佢老母 睇左佢咁多年好撚失望

導人向善？品田打棒球？屌你老母啦達狗

聽日見

同一眾阿狗年青人講句 唔好因爲社會上既不公義去輕生 真係唔值 唔想再見到有後生仔因為政治而自殺

Cow緊女

講得岩

唔好以為一兩條人命 共產黨會理你 佢理閪你死咩 一兩條人命對共產黨一d都唔重要 但你地既生命對你屋企人係非常非常重要 留返條命可能改變唔到d咩 但無左條命係一定改變唔到任何野

而家係香港搵一個有知名度 真係幫香港人出聲真係好難

有300個
佔左2%

講下講下 原來自己已經唔後生
岩岩同fd食飯 仲笑緊五年前係金紫荊門口睇長毛燒棺材
好撚冇癮走左

我依家先法國原來90後已經叫老 就到30碎了

Ci狗依排日日食足藥

請問今年轉會窗係咪都係8月31號deadline ?

上年開始已經係開季前兩日deadline

即係7月?

聯賽開始前

gun!!!

be water

有咩事上谷度講

小弟今日上香祈求左xxxx

事成自隊一碗特辣G bo

死 只會比人抹黑
全家慘過死

早d瞓

收到風班狗一早瞓住on duty輪班

大波妹

任達華晚貼上一張撐警畫作，他留言：「我撐您，加油，加油。」畫作中就寫上：「無論走到那裏，也要帶上自己的陽光。」

佢阿哥咩人
香港變大陸對佢又無壞處
實撐

睇寶winter on fire
香港社運可去去從

我越來越擔心
香港人終於開始越過條線

係係政權推佢地落去

所謂既香港影星都係賣港

好多都上大陸搵食,邊敢作反

高安基=中共地產商高官
阿仙奴=香港
雲格 =曾蔭權
愛狗 =777/689
細爆細梅=港豬黑警廢老離地中產
藍斯 = 黃瓦全
暴龍哥=天琦/本土派手足

贊堅臣=細梅=細爆=港豬黑警廢老離地中產

細爆係打人班廢老

市民賭注越黎越大（三條人命)

個垃圾政權就唔讓步

藍斯 = 黃瓦全
暴龍哥=天琦/本土派手足
on9

Agger

Btw, 唔好再用黃瓦全

要Respect

煲底人數如何

聽早夠人ma

好眼訓 手足們有冇咩要買

無

各位手足武運昌隆

頂住

痴撚線手足

上面位手足

金鐘站封左

覺得自己好廢，做得好差

好唔甘心

休息完再出嚟我地接力

抖, 搵間酒店抖

71遊行 銅鑼灣羅曼美酒店開放「補給站」有需要嘅時候去個到抖吓

Mk

盡哂力啦，時不我與

我好想可以為大家做到多啲野

今次最大收穫只係半代人覺醒

七一升旗禮改「天雨方案」舉行，特首林鄭月娥、前特首董建華及梁振英等嘉賓改在會展中心現場觀看升旗禮。林鄭月娥在七一回歸酒會上致辭提到，近日的逃犯條例修訂爭議，指爭議令市民和政府之間產生了矛盾和紛爭，她會汲取今次事件的教訓。

她又指出，今次事件令她徹底明白作為從政者，要不時警醒自己，準確掌握民情。林鄭指出，政府施政風格需要改善，要走向更開放、更包容，徹底明白作為從政者，要不時警醒自己，準確掌握民情，縱使有良好意願，也要開放包容，縱使重視行政效率，也要用心聆聽。

林鄭指出，安排更多時間親自會見不同黨派和不同背景人士，讓她保持政治觸覺，掌握社會脈搏，同時會透過不同途徑接觸年輕人。

著黑衫送殯咩

搞左成晚得個桔咁

冇守煲底

差小小比人夾死

依家開返哂地鐵啦，擺明由鳩你玩返去抖下先啦

自由行都出埋嚟
和平到

訓陣join和理非遊行

港共改變啦 防守不進攻
知你地班垃圾進攻無用 泊大巴就得
佔中又比人反 一兩日貨仔咪比你曬太陽

班狗又係等凌晨清場
如果有行動真係下午最多人個陣做

訓了

牙樹

訓

lm食gbo

大Sam 摩佬 vs Wenger

腳仔軟

訓啦柒頭

橋底有鬼影人相 一條友比百幾個圍住
成班似利迷蒲頭果張gif咁走出嚟

戰地記者

又有人跳樓

邊撚到

冇啦，今日身邊好多fd都話唔去

去都係企係班狗面前屌下老母 哎下口號
人地一壓 啲人就退
睇到今朝真係幾灰

日日新聞都係咁好難唔灰
谷多排就會有人升級行動然後又loop

鍾庭耀離港大「香港民研」今起獨立運作 僅籌得2萬元

跳樓不如捨身做大事
唔好再跳啦好嗎

係 前面未退後面班撚屌嚇到瀨屎咁走都走唔切
心諗走乜撚 人地壓兩壓就驚

聽講圍紅館
不過未傾掂
果度地形係濕鳩啲

唉冇咩人好似

話入面冇人衝嚟冇用

政府唔推送中住 大部分人既目的已達

住既地方係咁 撐果隊波又係咁 都係無希望無未來

被林奠騙了

行動升級

香港迷雲阿迷= 困難模式

屌 喺海富叫梗雞食完衝返嚟

癡線咁快手開波
岩岩起身

快

嚟梗！

立法會

.....

.

現場手足小心

好多狗

好多人幻想69 616班人有鬥志到 71都會出

metoo

應該唔會再衝住

叫佢地無證據唔好亂講啦
又想搞到14年咁不停分化前線？

唯有話我理解點解咁做，尤其是今朝已經係到個班，太frustrated

其實好明顯今次係勇武行動最後嘅機會，
同啲人賭錢輸到最後一舖要買圍骰返本一樣，
理性咁諗咩文宣其實都冇實際作用，
放手一搏比佢地無悔都無可厚非

和理非 勇武並存

1. 年輕
2. 有死者
3. 谷左好耐

香港人特性
效率+50%
耐性-50%

只求不被捕

今朝仲如常開酒會 唔嬲就假

呢度手足

加埋和理非既方式做哂

=.=?

立法會散哂

散咗？

係 睇live 佢地12 12 12 咁慢慢退
而家得番記者係到

Be water

啱啱推完車 攰撚到
但撩爆左
利伸發夢

葉德嫻都出黎遊行
拍政府廣告都夠膽出黎,唔似達狗呢d垃圾

影后唔怕冇戲拍，達狗怕冇支那驚代言

Cls出撚埋反恐特勤

屌歸左隊和理非

想離隊抖下先

屌哂出面班人老母
塊玻璃咁撚難打 撞左幾廿下先有小小痕 啲人仲喺度屌前線

算啦唉

100%

咪認真

有啲路, 你預左一個人行
兩邊不是人

有覺悟先好做

法國一直都動員時間不準

唔應該出又個個出晒

頭先見到有巴打比玻璃插到成手血 又有巴打比玻璃碎插中眼
已經眼濕濕

是但啦都盡左力，無咩可以更好

老實講我唔支持嫁
但唔會怪, 唔做都做左
唔好影響身體同前途就得
天口熱, 谷咁多日, 後生仔忍唔住好正常

收放要自如
行動要準
風火山林

大家都有所得著, 我會努力搞鳩啲廢老廢中

記者在立法會大樓內，拍攝到有防暴警背負AR-15來福槍，據資料，用真彈的AR-15來福槍為「最後武器」，衝鋒車內配備有橡膠彈及催淚煙子彈，並有三款槍，包括870雷明登散彈槍、MP5輕機槍，法德魯吋半口徑槍。

如有暴動發生，則會攜帶AR-15來福槍。翻查資料，AR-15來福槍的彈藥為金屬護套彈頭，彈匣容量為20發，單發模式發射，有效射程近半公里，最遠射程達2.6公里。

據了解，警方為應付暴動，一般都會擺放數支AR-15來福槍在警車，機動部隊（PTU）會視乎裝束是否攜帶，通常一隊人會配備3支AR-15來福槍，速龍小隊、機場特警就每次巡更都會配備該款槍，但甚少使用到，多是作為陣式以備無患。

請廢老 叫佢地填表先 藍絲OUT

衝梗煲底 真忙

ICYMI: Two Algerian sources have reported that #AFC are negotiating a deal with Brahimi whose contract with Porto expired at midnight. @LGDFennec claims the talks are 'very advanced' and an announcement could take place after ACON. @DZFootball_en say signing on fee is a hurdle.

Arsenal Adidas Home shirt Prices from the club.

Mens: £60
Womens: £60
Junior: £45

老實講 衝左為乜

阿仙奴:最緊要free

好過幾萬人企係到on99等散水

負評嘅解釋下

我立場岩先講左唔再講

要搞都搞777 啦
9 個換佢1 個咪話唔爽

咪撚做鍵戰指指點點啦

白頭佬現形...

佢中國人黎

現形喇

學際孫中山咁玩暗$&#-小隊好過啦
幾個手足咁樣真係唔抵

飛去英國一次$*#+$, 再自隊都好丫

系

現乜鬼形
佢唔做主席果刻已經係鬼

提議一啲不設實際既提議
然後去blame一啲做實事既人

鬼

隊塊玻璃做乜

我係鬼我係五毛, 你地慢慢

見到條仆街都當你贏啦
唔好講點埋身

而家唔隊唔通等夜晚班和理非走哂先隊

我支持你做法架
但屌鳩現場做咩鳩

抗爭意識係要一步一步上
冇理由一下跳到去結果
然後屌班前線撞黎冇用

岩牙 巧撚熱想死了

想問下個維園嘉年華搞成點
尋日班藍斯唔係好多人咩

好撚想喊

蘋果影緊狗果邊

[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

rthk

唔係話你唔啱，只係唔應該去屌一啲都係出發點都係為香港嘅人

無論雞蛋多麼錯誤
永遠站在雞蛋一方

Bernd Leno - Arsenal’s new #1. ⛔️ #afc

Fake news?

唔知 見到adidas uk又好似唔太流

This is home

你搵下twitter有冇
波衫點會印twitter id

運動入到死角位，乜樣方向都試下啦

其實點先叫岩，點先叫錯
根本冇人知

如果呢隻係新球會字就真係唔掂
幾樣衰吓

毛ee

Nelson

阿狗手足

加油！咩叫民意？
就係遊完行都過黎守！

張圖似有問題wor

唔知我轉發

條fb link好似死咗
睇下圖

仲冷靜？要死多幾多件？係咪要冷靜到所有人以死明志？

Updated

藍神

no more arsenal midfielder

0:20 真係fake news

係ig見到臭燒著落個樣勁似孱仔

樓下又好似有現場手足證實返

It’s also fair to say that although #AFC have finally started to “spend some fucking money”, they’ve not spent it very well. The attached player ratings are obviously subjective, but most fans would argue that the club has not got much value for half a billion outlay since 2013.

未黎既買物資過黎呀！！

皮利斯呼籲阿仙奴相信艾馬利

艾馬利首季執教阿仙奴不過不失，皮利斯呼籲球會信任這位領隊，給予他多一點時間重建。

皮利斯表示，艾馬利需要時間建立球隊，不能夠急於求成。球隊去季殺入歐霸盃不敵車路士得到亞軍，聯賽排名第5位，未能拿到歐聯資格。

提起舊隊友龍格堡成為一隊助教，皮利斯說：「這些事情要按部就班，現在的領隊是艾馬利，我認為他首季帶得很好。傳媒肯定把他拿來和雲格比較，但是他應該得到時間建立球隊，他是一個好人選。」()

坦狗同頭套狗都算hit啦
同埋Mk cost應該係0啦

The comparison with #LFC is particularly illuminating, given the Scousers’ recent success on the pitch, as #AFC wages were higher until 2015, but are now £40m behind. In fact, #AFC wage bill is lower than all of their rivals – except #THFC, who have over-achieved on £148m.

胡椒噴霧

有冇巴打係煲底
萬事小心

發生乜事

屌你老母愛狗
你放美羊T11我即刻反面

爆左了

佔領左

小心D啦你

羅寶依排又食足藥

有啲驚比狗包圍返

諗住拆左政總佢?

狗乸吠足幾粒鐘

我廢我走咗 大家要加油 中信有大嘅急救站呀 有咩唔好死頂

相認？

阿迷小心
唔好出事

似係

仆街今仗d抗爭手法真係光速進化

係...好撚痴

佢腦殘

班傻閪又講緊組臨時政府，係咪痴撚線

警犬會否吹雞包返轉頭

拆完走 下次再開會 再拆過

有可能

Leno 1
明明上季阿間著1號都覺得阿狗好耐冇人著1號

有撚病

抖左咁耐
應該又係凌晨爆發

班狗肯定地鐵尾班車開咗先做野

Arsenal in talks to sign Algeria international Yacine Brahimi

Arsenal are in talks with attacking midfielder Yacine Brahimi, according to Sky sources.

回歸日唔會搞大佢，怕變64禁忌唔講得
過左12點就

睇黎 今年都可以準備休會

成個暑假夠整返好掛，你估堆義士守到好耐咩

你唔撚答就算啦數
唔好懶撚到好撚有腦咁

問題係我一開始已經暗示左
唔落場點踢前鋒呀

算啦無謂野咪嘈

你兩個隻抽唔巧係到嘈啦

算啦唔嘈
全部手足無事就ok

我以為佢仲瞓緊

有冇人知道有無議員係個頭

唔嘈了

拆撚左未

飯民仲唔快d決定點做就食得屎

張張相都有搞係無搞老鼠曾

Arsenal have teamed up with #Adidas after their contract with #Puma ended at the end of the 18-19 season, agreeing on a lucrative deal worth ca. £300m of the next five seasons (£60m+add ons p.a.). The club from North London already collaborated with Adidas in the years 1986-1995

得佢仲有個人樣，不過個底都係狗嚟

義士唔好有事plz

到底犬隻部署係點
等人入晒立法會再困獸鬥,始終犬隻熟地形
定係等佢地拆完再用傳媒拉攏和理非非

梁張相好似已經掉咗落地

有議員應該好啲

睇LIVE好似比人dum左好多腳

班友去搞電腦做乜，建制啲人有罪證都唔會戇鳩到擺立法會啦下話

難講 從來無人入到佢地間房

泛民個班夠鐘入去幫手

有驚犬了

鄺神癲到，今次都夠膽出嚟

突然散哂啲狗 咁好死俾你佔立會？
驚凌晨就清場

唔使驚啦，肯定會

普狗有錢出錢就得啦

佢哋捨得讀宣言未

好似話有堆重要文件係入面？
算唔算護身符？

會唔會運走左
始終唔係突然要去立法會

依啲香港歷史，政府邊會care

點解仲未讀宣言？？

Mk報平安未

政總班人聽日又唔洗番工

係咪無人想帶頭或者未draft 好

睇黎係用後者

示威者傍晚衝擊示威區玻璃門入口及鐵閘時，警方更一反常態「善待」記者，部份前線警員一度擋鏡頭，要求記者向後退時，即時有指揮官上前調停，讓記者留下。

警員更兩度主動讓記者前行，到防線拍攝，有警員直言：「我要你哋影到最真實情況」，並如拍《警訊》般，在記者拍片時，旁述現場情況。

深夜就會黎料

ICABLE (22:24PM) : 警方 短時間內會起立法會外清場

呢個義士

屌奶星，依個好撚型

熄燈了

連登瘋狂斷

now news話警犬短時間內清場

FB一堆5毛留言,唔想睇
財經台個班應該上晒岸,最緊要股市樓市唔好跌

樓po 果班全部和理非，支持反送中

屌你老母 個班真係賤種黎
無錯佢地係天真 立國建國 笑咪算囉
冷言冷語做乜鳩 呢班人做緊野 你同我都未必做到 屌你老母

Feel到你好撚嬲
90 00後

同班狗一樣，為左錢出賣左人性

依家仲唔讀宣言嘅話就嚟比狗清場喇，到時都未讀就師出無名

小心呀

佢地唔識玩
撞左幾粒鐘之後唔識處理
睇到都心up

前排係收唔到信息
同埋無大台

HID 出左黎

朱迪入左去咁撚勇

live post好能多p牌新會然

佢應該唔理啦，還掂佢dq硬

咩P牌

連狗仲唔停註冊新會員

新整 所有新會撚掛P牌

26,27字頭既會員一大堆

重開睇到了

P 牌效果仲好

佢下年一定無得選

譚文豪
我覺得佢好撚膠
但係蘋果記者：譚文豪情緒唔係好穩定
所以唔訪問佢住 佢喊緊

上網壇都要掛P

喊住講效果可能好啲，不過驚佢講得九唔搭八

連登已經唔係普通網壇咁簡單

p牌仔

已經係生活 政治力量

阿狗 POST AC 全部都值錢野
個個5萬頭

我5萬尾

入去真係唔止選唔選咁簡單架...

新人都可能係自己友
容易分到人定鬼，唔洗一刀切

普狗果個都更值錢了#154

搬啲文件走有撚用咩，咁鬼多，同埋正常有罪證都唔擺係到啦
不過建制咁啦撚戇鳩真係擺係到都唔奇

老人家同路人都話要上連登睇下後生仔講乜

我3字頭，記得個陣逼害Android狗

我果個

拎出ebay 俾人bid 賣到幾多

我都係3字頭迫害AN狗

梗係對唔住其他人啦
1個人帶2條女走

佢仍然係議員 唔算非法

我 3 萬幾

30碎內主流民意

見到啲十零歲𡃁仔出黎真係好心痛

屌你出黎睇波，成檯人都00 後...

所有出黎既義士
全部都好好人 好有禮貌
39唔識7都會照顧你
唉

各位,
不流血 不被捕 天佑我城及迷雲黨

屌你我反雲...

咁改做反愛黨，還掂個個都反愛

你由現在開始自動成為迷雲黨

究竟依個政府癲到咩情況
到依一刻都未直接同市民對話過

夠撚膽行落黎咩

咪共產黨
極權國家係咁

仲係到出聲明垃撚圾，零政治手腕

做到依個位 要講夠唔夠膽？

泛民竟然唔割蓆，咸了

經過呢三個禮拜 就知香港人年輕一代係最單純熱心好人同聰明既民族

成日話香港垃撚圾乜乜乜
根本大家都好愛香港

對中共黎講 一妥協就輸
64都係咁

岩岩讀左,唔知係咪個篇

所以未唔撚佑你囉 爺爺刀反

老老實實，689反國教至少有同gphone面對面，佔中都有派政改三人組落黎扮下野見人

依家佢成個正苦都鳩縮

其實快啲散最好，始終係守唔到
不過現場義士自己決定啦

讀完要走了
香港唔同台灣，政府唔洗民意支持
係入面玩64翻版都得

我相信今次泛民唔係為左選票

你反雲 但雲加一樣愛你

咪傻啦邊敢玩64
最多武力鎮壓唔會死人
一搞出人命中共等住比國際制裁啦

好佩服佢地

佢而家出黎唔驚有人做大事咩
定係帶幾隊保標相距幾百米咁傾

重點係香港比人制裁

雲加在旅途中，碰到一個不喜歡他的人。連續好幾天，那人用盡各種方法污蔑他。

最後，雲加轉身問那人：“若有人送你一份禮物，但你拒絕接受，那麼這份禮物屬於誰呢?”

那人回答：“屬於原本送禮的那個人。”

雲加笑著說：“沒錯。若我不接受你的謾罵，那你就是在罵自己 。”

唔會死人,佢地就係等緊拎高地

讀緊

感動既原來係有咁多後生仔女咁愛香港

要冒住好沈重既代價都要行出黎

真焦土

cc台焦土派最鍾意

個4眼阿叔做咩鳩 係到屌咩

00後要背負既野比我地仲多 唉

之前大把人叫美國取消香港關係法

搞左人權法案先啦屌

美國擺明唔撚幫拖啦
美國講明唔出解放軍就扮睇唔到
死美國狗

我邊有時間...

得cc台先最鍾意吹奏侵

國會要過既 冇咁快 不過彈弓手就預左
但香港仲有咩好輸？

佢想叫人走姐

cc台班傻鳩自己成日話本土,鄰國既野唔理
但係想侵理香港

講真，無利益邊個會幫你呀
北韓如果唔係會搞到美國，美國都唔會理佢啦

靠自己啦香港人

商人咁自私 唔係自己有錢賺 一定唔會幫手

同現場d人講
外媒訪問會無刪減播出

都估到但覺得語言能力好珍貴姐

唔會走，成敗都會同大家一齊
面具下面我地有同一個信念，
而信念係唔會被擊破

用英文

仲要成日盲踩中國，根本同啲中國人一樣，係立場唔同，連自己敵人實力強弱都唔識判斷嘅話點打

中共喺監控同鎮壓方面世界第一
你睇新疆

2019仲玩集中營，邊夠佢嚟

大陸玩big data同nlp真係暫時世界第一架
Nlp近年好多論文係中國人

而家義士點

MK死士

十年後出返黎無野做 我養你

戴單車頭盔位手足
講到喊晒

香港情況暫時都係加強洗腦，仲有利用價值

唔好呀屌你老母

留低都好大機會會送頭

唔好呀屌

走啦

好似係入面有共識，留到12點然後一堆人撤，一堆人會留守等比人拉

【2335】會議廳尚餘10數名抗爭者，部分稱會於0000前離開，籲金鐘一帶朋友盡力在外圍保護。

點解

俾人拉啲光環有鬼用咩

我明, 但入面唔走
出面手足會死頂任打

唔止6 年嫁屌你老母

已經流緊馬尿

唔忍心見到再有後生仔因暴動入冊啊

After

既然佢地係特登送頭
我地就應該要去瞭解佢地想透過咁做黎得到d 咩
然後盡量搵方法實現佢

最仆街係唔比保釋一路坐，坐到上庭，判完坐多兩年等上訴，上訴成功都係500蚊一日，但白白冇左至少兩三年時間...

入面散, 外面就散
入面有一個, 出面就成千人比人打

爸爸

係咪比人點晒相，咁其實走唔走都冇用嘅，留係入面仲好，不過要靠出面啲人繼續捱落去了

入面留守個班希望諗諗出面班人
走啦
唔好為一次英雄放棄之後既機會
做完想做既野就走啦

佛珠大哥

依家走唔走都冇用，點晒相

唔好俾人拉...雖然唔知有冇機會 真係幫到香港革命果陣再一齊企出黎 唔走俾人拉中共唔會可憐你

我估佢地就係唔想出面既人幫自己頂住
所以先傾好幾多人想走幾多人決心要留
真係唔覺得呢班赤子之心為左光環

唉 人性的光輝

我屌你連狗整P牌 公然搞分化

除左弱智或者真五毛之外，真係諗唔到點解仲有心情玩膠

屌啦睇直播睇到喊啦
走啦好嗎

佛珠哥哥

爸爸，如果我都有個咁嘅老竇就好

走呀屌你老母

蘋果記者想喊?

唔敢睇直播

屌你老母快啲走呀點晒相咪去領事館囉

立法會內有4人決定不會撤離，死守立法會內。

睇緊now 直播
發生咩事

已經喊緊

4 君子, 唔值呀, 屌你老母

眼濕濕

香港呢套扭曲既制度都教得出兩代咁高質既後生仔，真係好撚痴線

Mk仔同阿po女神記住報平安

有咩可能頂得晒

佛珠男